Router有無得block wechat/weibo？

屋企廢老日日用嚟睇d垃圾fake news，
用緊ac68u，
有無得block曬d大陸嘢唔畀佢睇？

set 個 pihole 做 DNS, block 9晒D 大陸 domain

youtube 都有好多fuck news，吹奏支那channel，且有大量殘體留言，點block?

幫佢dislike條片?

點搵d domain

wildcard *.cn

可以調轉黎玩

推

Pish